[懷舊撚] 有冇人玩RF ONLINE? 有新私服

英文國際板私服, 今日開始公測, 封測個陣個服都有成百幾人

有冇人一齊玩
A族炮兵報到

Dowload:

私服基本資料:
» Exp Rate x10000
» Exp Animus x99999
» Drop Rate x50
» Mining Rate 50
» PVP Income x5

推

支持

btw好似仲有官服?

有丫

玩左兩日個服比交多印尼人, 成日講d睇唔明既英文
唔洗貢獻度既話10分鐘已經可以練到隻80lv出黎

推!! 多d香港人玩!

依家Server平均都有250-300人在線
有咩唔明可以係度討論下

首主題曲超好聽

我當年係因為首歌, 對呢隻GAME好深刻 個MV都幾感動

PVP俾人地啲劍盾屈仲深刻
打極一係block一係扣1
都痴L線

跟著無啦啦換+6/+7支矛出黎秒你

以為自己打機熱情已經減退, 點知呢幾朝都8點幾9點就彈起身開機打